聽日是咪有STEAM新年大特價

百里香有冇

老闆初四開唔開鋪？

買Switch先啦

有冇百里香 Simulator?

記得近一兩年先有新年特價

STEAM入面有5舊水,用哂佢先
宜家搵GAME玩到15號等ANTHEM

初八

中非老

印度仔玩唔玩Ace Combat 7

不了,唔鍾意駕駛類GAME

今晚2點開始，已經入左5百蚊落錢包

老闆玩開咩🥺

似係有 𠵱家個特價仲有4個鍾就完

又黎儲games唔玩行動

中非老
除咗駕駛,格鬥之外都玩

想買大蛇3

買一隻已經使咗大半

好似好廢喎

消費滿 HK$ 150 可折抵 HK$ 25

減左架啦??

失鳩望

4,000 枚代幣

仲諗住埋買 the witcher

Witcher減價常客
再唔係去gog買都得

平時會唔會去cdkey greenmangamjng g2a呢啲買

會去綠人買,綠人有時會有D好平既OFFER
大部份都係STEAM
淘寶STEAM 8折CODE
加埋STEAM特價折上折

Cdkeys 都有買,有時連xbox1 ps4 game 都係果度買

已買大蛇

淘寶買code係咪平過直接喺steam買？
想買resident evil 2

greenmangaming 幫襯過幾次
無咩問題 有時仲好平

唔會再平架啦
而家都百一蚊goty

去GOG,CDPR自己既平台,仲平過STEAM

未買過GAME CODE
但淘過STEAM卡
300蚊人仔,50美金STEAM卡,入STEAM之後有390

新年大特價 唔係個個遊戲商都會參與
最多優惠係秋季同聖誕節嗰2個

打錯,唔係300人仔
係260人仔,匯率300蚊港紙
入STEAM後變390

咁抵

5000
究竟要用幾多先會有萬五

得far cry 5買得過

係咪得一次?

買左奧德實同真三7

冇game想買

印仔非印狗

不了,聽講好伏
你見佢咁快減咁多

Assassin's Creed Odyssey 減價減成50%

無咩野啱

真心唔好玩

far cry 集集都一鳩樣

據點壓制 loop到爆機

諗緊買gta好定odyssey好

Both

我都有5000 但係唔知買乜好

How can I get more tokens?
You can receive additional tokens by purchasing games during the Lunar New Year sale. You'll receive 233 tokens per HK$ 10 you spend (256 tokens per HK$ 10 for gifts).

自用買夠$430就有10000個token 自用買夠$150仲可以立即扣$25

係，同埋一定要係自用

Niho good deal? 當減多$25

有朋友gta 無朋友odyssey

有冇買biohazard 2 remake 玩
幾正

生化危機減咗五蚊美金之後即刻想買嚟玩

想買kingdom come deliverance

Mon亨world都有discount
再扣25蚊
買左3隻game
2隻-25蚊

見唔到有減???

任何sale之後既第一次purchase check out個陣就會減五蚊美金

FM19 係咪己經平左架啦

自膠 原來禁入去比錢先見到有平

即係要完左新年sale先減得？ 我已經比左兩次錢都唔見有

無雙減完都要三百幾? 有無人買左

我買咗大蛇3

老闆咁得閒打機? 隻game好唔好玩

中非老
唔錯,對上個次玩大蛇已經係psp年代

買左ghost recon

有減價？

冇

Hitman 2 有冇

想買Odyssey
唔知買咩版本
未玩過，唔知岩唔岩玩

呼籲大家唔好用g2a 好多黑key

普通版

dlc 喂屎唔好買

依家先開始sales。。。

普通版有平

2k19 百5蚊

World adrift 幾好玩
探索game

買左巫師3

Me too 仲買左MGSV

啱啱買左
但隻game就完全無聲 睇過裏面音效setting又唔關事
求高手或過來人分享

唔係喎我琴晚買個時一check out就自動有五蚊off係到
其他巴打有冇？

搵到啦
巴打home page有無見到？

香港好似係150蚊減25蚊

far cry 5 一百蚊都要諗下買唔買好

好撚正
買左新機
一次買哂WITCHER 3 GTA KINGDOM COME

買左塊魂同高智能方程式sin vier

買咗巫師1+2+3、Darksoul3、Hitman2
五隻Game埋單420有找

巫師123個合集好似唔包DLC

幾好玩呀

買左total war 將軍同hollow knight

垃圾黎

Hollow Knight 好想買 我見台仔有埋繁中
都只係106個半新兩隻DLC 好似好撚正
DARK SOULS III 連DLC 都只係
149.70 150$ 加多少少野 可以拎埋150$
巫師三更加唔洗講 十年難得一見大作 都只係116.7 連三隻DLC
真心要狗沖啦!